都算某樣抗體

.

擇日失眠亦別要揀這三數天

抵

屌你老母

唉

密封罩

是了 識嘢

好攰啦已經

好想做個殻

煩死

真不想失去這地那熱豆腐熱麵包

Woooooooo

完全像子虛烏有

唔想醒！！！

唔醒啦好無呀！！

好！！！

唔好

唔好啲咩

唔會再醒了

瞓了

好啊
早抖啦

Tgt

我失眠了

做咩呀
有咩唔開心呀雪雪

ok

份人蠢到
想要哥哥姐姐 一唔係就自己一個
真係好攰
今日心情真係好差

一啲都唔ok
完全

點解咁講呀
你都唔蠢
不了
想自己一個多d
做咩黎呀今日

差不多摺摺佢
一起早抖啦

一路聽下podcast一路訓

又呃了 是一事無成 姐係咩都做唔好
好 唔緊要 我都睇到自己嘅好........

我聽周國賢了

收到wind塵b明天返工
要精神 一起瞓啦

冇呃你
我都係咁
但唔代表d乜
唔通每個人都名成利就咩
平淡有平淡既好呀

你點知架

姐係係咩都做唔好
我都唔識點講你聽
帶game 帶得唔好 諗住仲有唱歌
點知呢個星期都唱得超差
完全係 傷感到一個點
返工 好 又唔知返咩 好 又無時間
好 如果識分身就好
我份人好平淡係真 悶撚嚟

你講過
記得咗

病左啫
乖乖地食完藥就冇事架啦
其他個d慢慢黎啦
反正你都唔急
做晒手頭上既嘢先啦
同埋你都幾健談呀
起碼係人都9up一餐
平淡是福呀

抵我掛起你

個時未病了
你明明一開頭先話我唔識同人講嘢先無人入嚟同我講嘢 係咪又呃
你瞓啦 唔好覆我 返工無精神真係好辛苦 早抖塵b

收到哂啦
你快點瞓
我都摺了

狀態唔好啫
好快冇事架啦，乖啦（摸頭）
我9up啫
我d post都冇人入啦
咁你唔開心呀嘛
點都要陪住你既

一齊瞓啦

免疫世間所有的愁困

所以我都同自己講 下次會做得更好ge唔洗唔開心...
識嘢 摸頭
你之前先話爆咗好多個
咁人人都會唔開心 邊陪得咁多
瞓故係最重要嘅

真心唔該你幫我接埋落去
我都唔想打埋出嚟咁尷尬

密封罩 好撚正

好 早抖啦塵b 下次再講

黑眼圈ok?

一定會架
之前係
依家唔係了
已經唔同晒
冇錯，人人都會唔開心，我又陪得邊個
所以我淨係會陪d緊要既人

好啦
唔阻你了

點解要講到阻住我咁

成日都係ga wo我發覺

mk d 都要講句對未來無信心開眼
咩唔同
我係緊要嘅人！！！！！！你都係呀塵仔！！

再講你唔撚洗瞓
88

返工加油
我入下個密封罩先

樓豬精神分裂？

晚安花花

Yes極危險思覺像也失調
早抖唔識仔

早抖象象<3

要扮作下去抽一口煙

我已經等唔到一星期最後一

告訴自己最後一次想念著你

唉好多嘢要做好多嘢要溫
但每一次小休時間都會諗起佢
寧願一直忙落去
每次訓前都係佢
眼酸心酸
點死

繼續忙了

原來力戰也不夠

IS
屌!!!

Is

IS=ao1 笑撚咗
做咩話自己蠢
其實無人夠我蠢GA LA

IS=是*

咁你做咩事呀!!!

呃!
咁你覺得差喺咩位呀
有無咩例子呀

想讀咩
咁你最後讀咗咩
做咩冇咗個好朋友咁SAD

咁開咗學2-3個月 你覺得你上堂上成點 鍾意？
下變得咁快
女嚟架啦係咪呀

膠叔
返緊工WO睇來

retake好撚難頂 要加油
佢一定係識到新人唔理你

咁咪係
咁唔好理佢
你地識咗幾耐

做咩唔一齊

放假

做緊咩

從來都唔瞓覺

眼瞓

Yeah

Lunch mei?

未 陪我